# Chinese (Traditional) translation for clamtk
# Copyright (c) Dave M. < dave . nerd @ gmail >, 2004-2012.
# This file is distributed under the same license as the clamtk package.
# thomasyen <yenchangyi@yahoo.com.tw>
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>
# Pin-hsien Li <pspeter9931@gmail.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: clamtk 4.33\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-26 12:22-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-27 05:17+0000\n"
"Last-Translator: Pin-hsien Li <pspeter9931@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-08-31 12:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15890)\n"

#: clamtk:39
msgid "Unable to create startup directories!"
msgstr "無法建立啟動目錄！"

#: clamtk:55
msgid "Unable to create graphical interface!"
msgstr "無法建立圖形化介面！"

#: lib/App.pm:391 lib/Prefs.pm:154
msgid "Never"
msgstr "從未"

#: lib/App.pm:441
msgid "Scan for viruses..."
msgstr "掃描病毒..."

#: lib/Device.pm:40 lib/GUI.pm:102
msgid "Virus Scanner"
msgstr "病毒掃描程式"

#: lib/Device.pm:54 lib/Device.pm:314 lib/Device.pm:316
msgid "CD/DVD"
msgstr "CD/DVD"

#: lib/Device.pm:55 lib/Device.pm:315
msgid "USB device"
msgstr "USB 裝置"

#: lib/Device.pm:56 lib/Device.pm:313 lib/Device.pm:317
msgid "Floppy disk"
msgstr "軟碟"

#: lib/Device.pm:70
msgid "No devices were found."
msgstr "找不到任何裝置。"

#: lib/Device.pm:74
msgid "If you have connected a device, you may need to mount it first."
msgstr "如果您已連接裝置，可能要先掛載。"

#: lib/Device.pm:86
msgid "Devices available"
msgstr "可使用裝置"

#: lib/Device.pm:93
msgid "Select a device or press Cancel"
msgstr "選取一個裝置或按下「取消」"

#: lib/GUI.pm:119
msgid "_Scan"
msgstr "掃描(_S)"

#: lib/GUI.pm:120
msgid "_View"
msgstr "檢視(_V)"

#: lib/GUI.pm:121
msgid "_Options"
msgstr "選項(_O)"

#: lib/GUI.pm:122
msgid "_Quarantine"
msgstr "隔離(_Q)"

#: lib/GUI.pm:123
msgid "_Advanced"
msgstr "進階(_A)"

#: lib/GUI.pm:124
msgid "_Help"
msgstr "幫助(_H)"

#: lib/GUI.pm:129
msgid "A _File"
msgstr "檔案(_F)"

#: lib/GUI.pm:135
msgid "Home (_Quick)"
msgstr "使用者目錄 (快速)(_Q)"

#: lib/GUI.pm:141
msgid "Home (Recursive)"
msgstr "使用者目錄 (遞迴)"

#: lib/GUI.pm:147
msgid "A _Directory"
msgstr "目錄(_D)"

#: lib/GUI.pm:153
msgid "_Recursive Scan"
msgstr "遞迴掃描(_R)"

#: lib/GUI.pm:159
msgid "A Device"
msgstr "裝置"

#: lib/GUI.pm:165
msgid "E_xit"
msgstr "離開(_X)"

#: lib/GUI.pm:173
msgid "_History"
msgstr "歷史(_H)"

#: lib/GUI.pm:179
msgid "_Last Scan Information"
msgstr "上一次掃描資訊(_L)"

#: lib/GUI.pm:185
msgid "Clear _Output"
msgstr "清除輸出(_O)"

#: lib/GUI.pm:193
msgid "_Status"
msgstr "狀態(_S)"

#: lib/GUI.pm:199
msgid "_Maintenance"
msgstr "維護(_M)"

#: lib/GUI.pm:205
msgid "_Empty Quarantine Folder"
msgstr "清空隔離資料夾(_E)"

#: lib/GUI.pm:213
msgid "_Check for updates"
msgstr "檢查更新(_C)"

#: lib/GUI.pm:219
msgid "_About"
msgstr "關於(_A)"

#: lib/GUI.pm:227
msgid "_Scheduler"
msgstr "排程(_S)"

#: lib/GUI.pm:233
msgid "Rerun antivirus setup _wizard"
msgstr "重新執行防毒安裝精靈(_W)"

#: lib/GUI.pm:240 lib/GUI.pm:351 lib/GUI.pm:1795
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: lib/GUI.pm:246 lib/Submit.pm:59
msgid "Submit a file for analysis"
msgstr "傳送要分析的檔案"

#: lib/GUI.pm:330
msgid "Home"
msgstr "使用者目錄"

#: lib/GUI.pm:333
msgid "Scan your home directory"
msgstr "掃描您的使用者目錄"

#: lib/GUI.pm:341 lib/GUI.pm:1616
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: lib/GUI.pm:343
msgid "View your previous scans"
msgstr "檢視上一次掃描"

#: lib/GUI.pm:353
msgid "Set or view your preferences"
msgstr "設定、檢視偏好設定"

#: lib/GUI.pm:361
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#: lib/GUI.pm:363
msgid "Exit this program"
msgstr "結束此程式"

#: lib/GUI.pm:382
msgid "GUI version"
msgstr "圖形介面版本"

#: lib/GUI.pm:387 lib/GUI.pm:669 lib/GUI.pm:733
msgid "The GUI version is up-to-date"
msgstr "圖形介面版本已是最新版本"

#: lib/GUI.pm:395
msgid "Antivirus definitions"
msgstr "防毒定義檔"

#: lib/GUI.pm:396 lib/GUI.pm:408 lib/GUI.pm:717
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: lib/GUI.pm:399 lib/GUI.pm:714
msgid "The antivirus definitions are up-to-date"
msgstr "防毒定義檔已是最新版本"

#: lib/GUI.pm:407
msgid "Antivirus engine"
msgstr "防毒引擎"

#: lib/GUI.pm:412
msgid "Indicates the version of the antivirus engine"
msgstr "顯示防毒引擎版本"

#: lib/GUI.pm:459 lib/GUI.pm:970
msgid "Stop scanning now"
msgstr "立即停止掃描"

#: lib/GUI.pm:497 lib/GUI.pm:1201
msgid "Files Scanned: "
msgstr "已掃描檔案： "

#: lib/GUI.pm:500 lib/GUI.pm:1202
msgid "Threats Found: "
msgstr "發現威脅： "

#: lib/GUI.pm:511 lib/GUI.pm:518 lib/GUI.pm:525
msgid "Drag and drop"
msgstr "拖放"

#: lib/GUI.pm:565 lib/GUI.pm:901
msgid "Could not scan (permissions)"
msgstr "無法掃描 (權限不足)"

#: lib/GUI.pm:566 lib/GUI.pm:574 lib/GUI.pm:903 lib/GUI.pm:1156
msgid "None"
msgstr "無"

#: lib/GUI.pm:573
msgid "Directory excluded from scan"
msgstr "不掃描的目錄"

#: lib/GUI.pm:665 lib/GUI.pm:729
msgid "Unable to check"
msgstr "無法檢查"

#: lib/GUI.pm:673 lib/GUI.pm:737 lib/Update.pm:235
msgid "A newer version is available"
msgstr "有較新版本可用"

#: lib/GUI.pm:699
msgid "None found"
msgstr "未找到"

#: lib/GUI.pm:707
msgid "Outdated"
msgstr "已過期"

#: lib/GUI.pm:709
msgid "The antivirus signatures are out-of-date"
msgstr "防毒特徵碼已經過期"

#: lib/GUI.pm:712 lib/Update.pm:234 lib/Update.pm:236
msgid "Current"
msgstr "最新的"

#: lib/GUI.pm:837 lib/Submit.pm:122 lib/Submit.pm:254
msgid "Select File"
msgstr "選擇檔案"

#: lib/GUI.pm:839
msgid "Select a Directory (directory scan)"
msgstr "選擇目錄 (目錄掃描)"

#: lib/GUI.pm:841
msgid "Select a Directory (recursive scan)"
msgstr "選擇目錄 (遞迴掃描)"

#: lib/GUI.pm:902
msgid "Will not scan that directory"
msgstr "將不會掃描該目錄"

#: lib/GUI.pm:1111
#, perl-format
msgid "Scanning %s..."
msgstr "掃描 %s..."

#: lib/GUI.pm:1163 lib/GUI.pm:1291
#, perl-format
msgid "<b>Threats Found: %d</b>"
msgstr "<b>發現威脅：%d</b>"

#: lib/GUI.pm:1165
#, perl-format
msgid "Threats Found: %d"
msgstr "發現威脅：%d"

#: lib/GUI.pm:1216 lib/GUI.pm:1288
#, perl-format
msgid "Files Scanned: %d"
msgstr "已掃描檔案：%d"

#: lib/GUI.pm:1226
msgid "Close window"
msgstr "關閉視窗"

#: lib/GUI.pm:1231
msgid "No files were scanned."
msgstr "沒有任何檔案被掃描過。"

#: lib/GUI.pm:1270
#, perl-format
msgid "ClamAV Signatures: %d\n"
msgstr "ClamAV 特徵碼：%d\n"

#: lib/GUI.pm:1271
msgid "Directories Scanned:\n"
msgstr "已掃描目錄：\n"

#: lib/GUI.pm:1275
#, perl-format
msgid ""
"\n"
"Found %d possible %s (%d %s scanned).\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"找到 %d 個可能的 %s (%d %s 已掃描)。\n"
"\n"

#: lib/GUI.pm:1277
msgid "threat"
msgstr "威脅"

#: lib/GUI.pm:1277
msgid "threats"
msgstr "威脅"

#: lib/GUI.pm:1279
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: lib/GUI.pm:1279
msgid "files"
msgstr "檔案"

#: lib/GUI.pm:1282
msgid "Could not write to logfile. Check permissions."
msgstr "無法寫入記錄檔。請檢查權限。"

#: lib/GUI.pm:1287
#, perl-format
msgid "Scanning complete (%d signatures)"
msgstr "掃描完成 (%d 個病毒特徵)"

#: lib/GUI.pm:1301
msgid "No threats found.\n"
msgstr "未發現任何威脅。\n"

#: lib/GUI.pm:1359 lib/Results.pm:224
msgid "Quarantine"
msgstr "隔離所"

#: lib/GUI.pm:1372 lib/Results.pm:69
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: lib/GUI.pm:1381
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: lib/GUI.pm:1467 lib/GUI.pm:1510
msgid "Operation failed."
msgstr "操作失敗。"

#: lib/GUI.pm:1478
#, perl-format
msgid "Restored as %s."
msgstr "還原為 %s。"

#: lib/GUI.pm:1525
msgid "No virus directory available."
msgstr "無可用病毒目錄"

#: lib/GUI.pm:1531 lib/GUI.pm:1568
msgid "Unable to open the virus directory."
msgstr "無法開啟病毒目錄。"

#: lib/GUI.pm:1539
msgid "No items currently quarantined."
msgstr "目前沒有物件被隔離。"

#: lib/GUI.pm:1541
#, perl-format
msgid "%d item(s) currently quarantined."
msgstr "%d 個物件被隔離。"

#: lib/GUI.pm:1551
msgid "There is no quarantine directory to empty."
msgstr "沒有任何隔離目錄可以清空。"

#: lib/GUI.pm:1554
msgid "Really delete all quarantined files?"
msgstr "真的要刪除所有被隔離的檔案？"

#: lib/GUI.pm:1575
msgid "There are no quarantined items to delete."
msgstr "沒有任何被隔離檔案可以刪除。"

#: lib/GUI.pm:1588
#, perl-format
msgid "Removed %d item(s)."
msgstr "移除 %d 個物件。"

#: lib/GUI.pm:1601
msgid "Scanning History"
msgstr "掃描歷史"

#: lib/GUI.pm:1650
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: lib/GUI.pm:1709
#, perl-format
msgid "Unable to delete %s!"
msgstr "無法刪除 %s！"

#: lib/GUI.pm:1732
#, perl-format
msgid "Viewing %s"
msgstr "檢視 %s"

#: lib/GUI.pm:1745
#, perl-format
msgid "Problems opening %s..."
msgstr "開啟 %s 時遭遇問題..."

#: lib/GUI.pm:1755
#, perl-format
msgid "Unable to close FILE %s! %s\n"
msgstr "無法關閉 檔案 %s！%s\n"

#: lib/GUI.pm:1813
msgid "Scanning"
msgstr "掃描"

#: lib/GUI.pm:1816
msgid "Scan hidden files"
msgstr "掃描隱藏檔案"

#: lib/GUI.pm:1818
msgid "Scan files beginning with a dot (.*)"
msgstr "掃描名稱開頭有一點的檔案(.*)"

#: lib/GUI.pm:1829
msgid "Scan directories recursively"
msgstr "遞迴掃描目錄"

#: lib/GUI.pm:1831
msgid "Scan all files and directories within a directory"
msgstr "掃描目錄底下所有檔案和目錄"

#: lib/GUI.pm:1842
msgid "Scan for Potentially Unwanted Applications (PUA)"
msgstr "掃描潛在不受歡迎程式 (PUA)"

#: lib/GUI.pm:1844
msgid "Detect packed binaries, password recovery tools, and more"
msgstr "偵測套裝二進位檔、密碼還原工具，以及更多"

#: lib/GUI.pm:1856
msgid "Scan files larger than 20 MB"
msgstr "掃描大於 20MB 的檔案"

#: lib/GUI.pm:1858
msgid "Scan large files which are typically not examined"
msgstr "掃描大型檔案（通常情況下不會被檢查）"

#: lib/GUI.pm:1872
msgid "Scan samba-related directories"
msgstr "掃描 samba 相關的目錄"

#: lib/GUI.pm:1875
#, perl-format
msgid "Scan samba-related directories %s"
msgstr "掃瞄 samba 相關目錄 %s"

#: lib/GUI.pm:1888
msgid "Startup"
msgstr "啟動"

#: lib/GUI.pm:1891
msgid "Check for GUI updates"
msgstr "檢查圖形介面更新"

#: lib/GUI.pm:1902
msgid "Remove duplicate signature databases"
msgstr "移除冗餘的特徵碼資料庫"

#: lib/GUI.pm:1916
msgid "Whitelist"
msgstr "白名單"

#: lib/GUI.pm:1927
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: lib/GUI.pm:1941
msgid "Select a Directory"
msgstr "選擇目錄"

#: lib/GUI.pm:2013
msgid "Proxy"
msgstr "代理伺服器"

#: lib/GUI.pm:2017
msgid "No Proxy"
msgstr "不使用代理伺服器"

#: lib/GUI.pm:2023
msgid "Environment settings"
msgstr "環境設定"

#: lib/GUI.pm:2029
msgid "Set manually"
msgstr "手動設定"

#: lib/GUI.pm:2036
msgid "IP address or host:"
msgstr "IP 位址或主機："

#: lib/GUI.pm:2053
msgid "Port:"
msgstr "連接埠："

#: lib/GUI.pm:2289
#, perl-format
msgid "Date of your last scan: %s"
msgstr "上一次掃描日期：%s"

#: lib/GUI.pm:2294
#, perl-format
msgid "Date of last known threat: %s"
msgstr "上一次已知威脅的日期：%s"

#: lib/GUI.pm:2315 lib/Submit.pm:328
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: lib/GUI.pm:2353
msgid "ClamTk is a GUI front-end for the ClamAV antivirus using gtk2-perl."
msgstr "ClamTk 是 ClamAV 防毒軟體的圖形化前端介面 (使用 gtk2-perl)。"

#: lib/GUI.pm:2357
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it\n"
"and/or modify it under the terms of either:\n"
"\n"
"a) the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 1, or\n"
"(at your option) any later version, or\n"
"\n"
"b) the 'Artistic License'.\n"
"\n"
msgstr ""
"本程式為自由軟體；您可以遵照下列任一種方式\n"
"來修改和/或重新發布此程式：\n"
"\n"
"a) 由「自由軟體基金會」(Free Software Foundation) 所出版的\n"
"「GNU 通用公共許可證條款」(GNU General Public License) 第一版\n"
"或者 (您所選的) 任何之後的版本，或者\n"
"\n"
"b) 藝術許可證 (Artistic License)。\n"
"\n"

#: lib/Results.pm:47 lib/Results.pm:51
msgid "Scanning Results"
msgstr "掃描結果"

#: lib/Results.pm:59
msgid "Possible threats have been found."
msgstr "發現可能的威脅。"

#: lib/Results.pm:70 lib/Schedule.pm:191 lib/Update.pm:60
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: lib/Results.pm:71
msgid "Action Taken"
msgstr "已完成動作"

#: lib/Results.pm:134
msgid "Quarantine this file"
msgstr "隔離此檔案"

#: lib/Results.pm:153
msgid "Delete this file"
msgstr "刪除此檔案"

#: lib/Results.pm:179
msgid "Save As..."
msgstr "另存為..."

#: lib/Results.pm:192
msgid "Could not save that file."
msgstr "無法儲存該檔案。"

#: lib/Results.pm:195 lib/Results.pm:330
msgid "Moved"
msgstr "已移動"

#: lib/Results.pm:198
msgid "File saved."
msgstr "檔案已被儲存。"

#: lib/Results.pm:288 lib/Results.pm:304
#, perl-format
msgid "File has been moved or deleted already."
msgstr "檔案已被移動或刪除。"

#: lib/Results.pm:293
msgid "File has been quarantined."
msgstr "檔案已被隔離。"

#: lib/Results.pm:295
#, perl-format
msgid "<b>Quarantined</b>"
msgstr "<b>被隔離</b>"

#: lib/Results.pm:298
msgid "File could not be quarantined."
msgstr "檔案無法被隔離。"

#: lib/Results.pm:308
msgid "Really delete this file?"
msgstr "真的要刪除此檔案？"

#: lib/Results.pm:320
msgid "File has been deleted."
msgstr "檔案已被刪除。"

#: lib/Results.pm:322
#, perl-format
msgid "<b>Deleted</b>"
msgstr "<b>被刪除</b>"

#: lib/Results.pm:325
msgid "File could not be deleted."
msgstr "檔案無法被刪除。"

#: lib/Results.pm:374
msgid "Quarantine directory does not exist."
msgstr "隔離目錄並不存在。"

#: lib/Schedule.pm:50
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: lib/Schedule.pm:61
msgid "Scan options"
msgstr "掃描選項"

#: lib/Schedule.pm:71
msgid "Scan my ... "
msgstr "掃描我的... "

#: lib/Schedule.pm:77
msgid "Home (recommended)"
msgstr "使用者目錄 (推薦)"

#: lib/Schedule.pm:83
msgid ""
"This option will scan your home directory. This is the recommended option."
msgstr "此選項將掃描您的使用者目錄。這是推薦選項。"

#: lib/Schedule.pm:85
msgid "entire computer"
msgstr "整台電腦"

#: lib/Schedule.pm:90
msgid ""
"This option will scan your entire computer but will exclude the /proc, /sys "
"and /dev directories."
msgstr "此選項將掃描您的整台電腦，但會排除 /proc、/sys 以及 /dev 目錄。"

#: lib/Schedule.pm:95
msgid "at this time ... "
msgstr "在此時間... "

#: lib/Schedule.pm:103 lib/Schedule.pm:157
msgid "Set the hour using a 24 hour clock."
msgstr "設定小時為 24 小時制。"

#: lib/Schedule.pm:104 lib/Schedule.pm:158
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: lib/Schedule.pm:111 lib/Schedule.pm:164
msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

#: lib/Schedule.pm:116
msgid "Scan my whitelisted directories"
msgstr "掃描我的白名單內的目錄"

#: lib/Schedule.pm:140 lib/Update.pm:512 lib/Update.pm:550
msgid "Antivirus signature options"
msgstr "防毒特徵碼選項"

#: lib/Schedule.pm:149
msgid "Select a time to update your signatures."
msgstr "選擇更新特徵碼的時間。"

#: lib/Schedule.pm:200 lib/Schedule.pm:266
msgid "A daily scan is scheduled."
msgstr "已排程每日掃描。"

#: lib/Schedule.pm:205 lib/Schedule.pm:309
msgid "A daily definitions update is scheduled."
msgstr "已排程每日更新定義檔。"

#: lib/Schedule.pm:300
msgid "A daily scan is not scheduled."
msgstr "未排程每日掃描。"

#: lib/Schedule.pm:314
msgid "A daily definitions update is not scheduled."
msgstr "未排程每日更新定義檔。"

#: lib/Submit.pm:82
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: lib/Submit.pm:100
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: lib/Submit.pm:118
msgid "No file selected"
msgstr "沒有選擇檔案"

#: lib/Submit.pm:157
msgid "The attached file is"
msgstr "附加檔案為"

#: lib/Submit.pm:163
msgid "New malware"
msgstr "新的惡意軟體"

#: lib/Submit.pm:166
msgid "A false positive"
msgstr "誤判檔案"

#: lib/Submit.pm:171 lib/Update.pm:58
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/Submit.pm:233 lib/Submit.pm:409
msgid "Please do not submit more than two files per day."
msgstr "請不要在一天之內傳送超過兩個檔案。"

#: lib/Submit.pm:277
msgid "You are about to submit a file for analysis."
msgstr "您即將要傳送要分析的檔案。"

#: lib/Submit.pm:280
msgid "Press OK to continue, or Cancel to go back."
msgstr "按下「確定」繼續，或者按「取消」返回。"

#: lib/Submit.pm:369
msgid "The submission was successful!"
msgstr "傳送成功！"

#: lib/Submit.pm:372
msgid "The file you submitted is already recognized"
msgstr "您傳送的檔案已經被確認過了"

#: lib/Submit.pm:382
msgid "Unable to complete the submission. Please try again later."
msgstr "無法完成傳送作業。請稍候再嘗試。"

#: lib/Submit.pm:403
msgid "With this form, you can:"
msgstr "您可以藉由這個表格來："

#: lib/Submit.pm:404
msgid "Report new viruses which are not detected"
msgstr "回報尚未被偵測出的新病毒"

#: lib/Submit.pm:406
msgid "Report clean files which are incorrectly detected"
msgstr "回報被誤判的乾淨檔案"

#: lib/Submit.pm:432
msgid "Indicates a required field"
msgstr "代表必填的欄位"

#: lib/Update.pm:39 lib/Update.pm:131
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: lib/Update.pm:57
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: lib/Update.pm:59
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: lib/Update.pm:69
msgid "You must be root to enable this."
msgstr "您必須為 root 才能啟用此功能。"

#: lib/Update.pm:87 lib/Update.pm:221
msgid "Signature updates"
msgstr "特徵碼更新"

#: lib/Update.pm:88
msgid "Check for antivirus signature updates"
msgstr "檢查防毒特徵碼更新"

#: lib/Update.pm:89 lib/Update.pm:99 lib/Update.pm:118 lib/Update.pm:119
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: lib/Update.pm:97 lib/Update.pm:230
msgid "GUI updates"
msgstr "圖形介面更新"

#: lib/Update.pm:98
msgid "Check for updates to the graphical interface"
msgstr "檢查圖形介面的更新"

#: lib/Update.pm:159
msgid ""
"It is recommended you do not run this application as root.\n"
"Please see http://clamtk.sf.net/faq.html."
msgstr ""
"建議您不要以 root 身份執行本程式。\n"
"請參見 http://clamtk.sf.net/faq.html。"

#: lib/Update.pm:222 lib/Update.pm:231
msgid "Checking..."
msgstr "檢查中..."

#: lib/Update.pm:225 lib/Update.pm:352
msgid "Update failed"
msgstr "更新失敗"

#: lib/Update.pm:226
msgid "Signatures are current"
msgstr "特徵碼是最新的"

#: lib/Update.pm:227
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: lib/Update.pm:237 lib/Update.pm:238
msgid "Check failed"
msgstr "檢查失敗"

#: lib/Update.pm:314
msgid "Trying to connect..."
msgstr "嘗試連線中..."

#: lib/Update.pm:319
msgid "Downloading updates..."
msgstr "下載更新中..."

#: lib/Update.pm:324
msgid "Cannot connect..."
msgstr "無法連線..."

#: lib/Update.pm:329
msgid "Daily signatures have been updated"
msgstr "每日最新特徵碼已更新"

#: lib/Update.pm:342
msgid "Checking main virus database version"
msgstr "檢查主病毒資料庫版本"

#: lib/Update.pm:347
msgid "Main virus database is current"
msgstr "主病毒資料庫是最新的"

#: lib/Update.pm:456
msgid "Please choose how you will update your antivirus signatures."
msgstr "請選擇您升級防毒特徵碼的方式。"

#: lib/Update.pm:459
msgid "If you would like to update the signatures yourself, choose Manual."
msgstr "如果您想要自己升級特徵碼，選擇「手動」。"

#: lib/Update.pm:464
msgid "If your computer automatically receives updates, choose Automatic."
msgstr "如果要您的電腦自動接收更新，選擇「自動」。"

#: lib/Update.pm:480
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: lib/Update.pm:491
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: lib/Update.pm:545
msgid "Your preferences were saved."
msgstr "您的偏好設定已經儲存。"
